係公司應唔應該溝同事

最近曖昧緊 但又好怕唔成事 日日都面阻阻

喺度食唔好喺度屙

散左你就後悔

簡單

你應該比同事溝返你，咁就冇你而家嘅煩惱

你牙籤仔嘅綽號好快會喺公司傳遍

千祈唔好

大家都咁一致
但係又幾鍾意既好女仔黎 唔得都唔想錯過 好煩惱

自己take risk
要有冇咗份工嘅心理準備

諗住今年會走 不過呢家個關係咁好 怕拖太耐淡左或者比人追左

你面皮夠厚就唔驚

NO

喺度食就唔好喺度痾

可以 如果本身諗住辭職嘅話囉

怕分手尷尬？ 仲要朝見口晚見面？

其實讀書嗰時拍拖都係咁啦

on9先會同同事拍拖...

利申：已婚，公司識

女溝男都見過啦

唔明有咩問題
成班都戇鳩鳩
你怕尷尬咪唔好溝 真係鐘意咪去馬
利申： 試過唔成功但冇面阻阻 依家仲會有講有笑

其實無乜問題，見好多pair 都係同公司同team
你再唔主動d,個女仔就會俾人追左去到時你喊都無謂

唔洗上面d on9
想追就去馬

食得唔好嘥，執番劑，咪走雞

約下佢出街
唔肯就知無意思

完全無邏輯既說話，真係開花結果既例子大撚把，憑乜係到扮識野

媾，果種刺激感正到

因為散播呢個邏輯可以令到少啲人爭食

其實我覺得如果係真愛唔應該為左同公司呢啲小事而放棄

On9 先會信呢d 邏輯

鍾意咪去馬
老實講你份工都唔知打得幾耐啦

樓主又要問人 其實心入面又唔聽人講

你諗下溝唔到會點 成間公司都知
你要諗下到時點面對
比你溝到一陣散左面阻阻 仲想做返同事都難

暗地溝暗地約暗地表白咪得
點會全公司知

條女同佢公司姊妹講
啲姊妹再每人傳一個
呢個世界冇人守到秘密

我試過溝女失敗食檸檬
第二日比全公司唱通晒天
比佢哋指住塊面黎笑
仲幫我改咗個花名叫檸檬仔

Don’t shit where you eat

事實 仲要諗溝唔溝既 唔好諗啦
係就約食飯 whatsapp傾計試水溫
無興趣就收皮唔好打搞人啦樓主

辭職搵新工咪得

x2

可偷食但唔好做正室

你會唔會係廁所食飯

講緊要take risk 分左手好多手尾煩喎

公司pair人仲結埋婚

成世一間公司咩

唉
真·唔好咁做

有無咁多仆街呀喱個世界

讀書果陣又唔見啲人話準備轉校先好溝

如果樓主唔係ff曖昧緊其實都大機會成事
唔明點解要諗定失敗會點
比我感覺係你自己知道自己諗多咗？

Btw其實比人知唔一定係壞
好似啲偽人求婚都揀live show求啦
全世界望住你敢say no咩

講真拍拖結婚多數唔係職場識就校園識㗎啦
戇撚柒鳩係咪讀書果件散咗就唔洗再喺現實圈子識人

狡兔不吃窩邊草

係到食唔好係到屙

除非你真係奇形怪狀死毒撚，或者溝到好奇怪
否則正常都唔會同同事講自己比呀邊個邊個溝緊

心理質素

曖昧得，即係男同女都有意思㗎啦，如果唔係仲浪費時間玩曖昧咩
條女都係等個男既開聲㗎啦，去馬啦樓主

不過求婚同求愛又兩回事嘅
求婚多數有哂共識
你估真係ive仔喺lecture講句受唔受溝咁就得咩

溝下屬 (有仔) ok?

識人真係一廂情願
求婚嗰陣周邊啲人係咁叫嫁比佢嫁比佢
條女壓力好大焗住應承佢
最後冇結婚分手

樓主應該問下自己係咪真係一啲ff都冇先
打上早霸王囉今日星期五

如果個下屬覺得上司叻，又識關心下屬
咁應該大機會得米

溝啦
大不了resign 架姐

大不了home office唔洗見面

就算成功溝到，比你結埋婚都好，同一間公司做野就有risk(risk姐，唔一定有問題）
例如人地會諗你地串通做某d野，老細為左避嫌而有d野無你地份，間公司執笠兩個一齊無收入，etc...
想長遠既要預左resign

去馬啦屌

反正你都話今年會走

溝左先
弟弟都想要幸福

好女人難搵
仲要大家有feel咪一齊

真, 最撚煩係拍得成拖去旅行果d 長假日子兩個一齊請假, 部門要其他人頂哂佢兩個人嘅工作量, 好唔好意思

唔好搞咁多野 要溝女溝出面
之前前度係公司識 出撚哂事

點會唔會，翻工無野做就揾話題講嫁la，唔係點會咁多是非

應該 好多人都係咁

喺度食唔好喺度屙
呢句野可以應用係好多地方
總結唔好識女啦
信個d都on9

唔會拎自己嘅嘢出黎比人講啦

大佬比你知呀邊個溝緊我，容乜易你唱通街搞到溝我果個人覺得我性格八婆又覺得尷尬？

或者如果荀嘅，你條八婆過黎搶咪pk

如果對成日咁多個月都感覺唔到對方有咩問題
應該都係正常人
公司D女識耐左就會知其實都係八婆底多

咁去馬啦

其實好多時你以為人地唔知，到最後發覺其實個個都知 如果平時扮到唔熟咁，唔細聲講大聲笑，同雙方都無爆出去，就可能無人知既

辭職全職溝

多數比人知都好易收皮
所以真心勸想溝同事
千其咪撚有任何蛛絲馬跡比其他人發現
暗地wts暗地約，番工扮普通同事就夠

情人節就到，樓主怕唔怕慢人一步，
條女情人節後有仔甘樓主真係喊出黎

快快手約食飯又好，公司傾又好
一係做多少少野先，唔好俾條女冷卻對落黎

以前做酒店
幾pair結埋婚添

Details

工作時間長，又要on shift
係工作圈子識另一半架啦

條女理性嘅話分手其實都唔會太面阻阻
分著個kam嘅就真係
好撚煩呀屌你老母

細個小學中學都有呀sir溝miss 最尾結埋婚啦

檸檬仔，好耐冇見，原來你都有上連登。

我幾時同你曖昧過

dont shit where you eat

勿失良機

拍拖拍成世咩
返依間公司又賣左身啦咩
想溝就溝啦

唔同dept就冇乜野既
但唔同dept就冇乜相處機會難入手

呢個名我改的 唔洗客氣啊檸檬仔

咁可以唔同部門既一齊既

快L啲追啦, 唔掂最多咪轉工囉, 面皮厚天下無敵

千祈唔好 極災難

never

溝，最多散左轉工

認同，但遇到真愛冇可能放心

所以應該照溝，溝得成就其中一個辭職

佢哋圈子細 一齊得通常都認同對方不過都見過溝唔到真係有一個好快會轉校

有仔有女既就唔好啦 冇既都可以試下既

淨溝

take咪take lor，怕呢樣怕果樣，男人老狗無d擔戴，真係鍾意既話點解唔敢唔肯take果少少risk

經驗分享，即使你上司各部門都係公司結婚，唔代表佢地想見到有細既溝另一個導致有人面阻阻

人就係被感覺影響

如果你地兩個發展得好無人有意見手，好祝福

如果你追既行為已經對方唔鍾意，或佢只想要個工具人，咁你上司有日會講： 係公司拍拖係不必要

認同去馬啦仲等

溝女第一原則，溝到之前唔好俾其他有交集既人知你溝緊佢

辭職囉溝舊同事最好
又有共同話題屌鳩其他同事

你溝女都係慣左係咁俾壓力人地ga？

頭幾年咪真愛囉
你睇下香港離婚率再講

呢家？宜家下話

其實冇幾多個人會同到真愛結婚⋯⋯
結得婚嘅對象通常唔係最愛嘅人

酒店同同事身體互動多好多

真係拍拖結婚過人世冇所謂，只求扑嘢就唔好喺公司搞啦，出去搵啦。

哈哈

真係鍾意嘅咪去馬囉

衰咗嘅話最多咪俾人笑一陣，日日都有唔同八卦，D同事邊會理你咁耐

利申：女，男友係喺公司溝返嚟的

唔係上面我都有分享見過嘅失敗例子
鼓勵下樓主啫

打上早霸王

超
D同事有事無事無幹都面左左架啦
邊理得咁多
係有D風險既 所以要溝得smart D但唔係唔可以溝

佢有撚本事

真唔真

呢句唔適用於認真交往
只係講緊唔好係公司拍散拖,會做臭自己個朵

近水樓臺先得月咁都唔識？

吉房瘋狂做愛

其實唔驚
現實係你除左工作同讀書
冇乜其他圈子識人
果d舊派思維掉左佢
如果唔試就放棄 你一定會錯過好多野

離婚率關同公司事？
有冇統計離婚有幾多成係同公司識再發展

曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，
但我冇去珍惜，
到冇咗嘅時候先至後悔莫及，
塵世間最痛苦莫過於此。

如果個天可以畀個機會我返轉頭嘅話，
我會同個女仔講 我愛佢
如果係都要喺呢份愛加上一個期限，
我希望係一萬年。

想同足球直仔同事上床

面阻阻意思唔係負面架咩 睇怕樓主都係唔好諗咁多啦

食完預咗全公司都知

絕對應該，溝下唔成功又冇蝕既，得左咪仲好，攞正牌

同埋人會轉工嫁嘛

問得即係已經決定左

辭職咪得